良心醫師助攻 罷啦罷罷罷

腦細唔比罷工？唔緊要 我腦細都唔比！
仲叫我地要早啲搭車 以免被阻返唔到工
但我今朝有啲唔舒服～唯有SL
身穿黑衫 醫師只酌收藥費約$140 不收診金
（原諒我唔識po圖 只能貼link）
香港人加油！！！